若要飲冷冰汽水 始終要插下去

改左首詞送比環保撚
寫得唔好歡迎大力屌同比下意見

潮浪裡某隻海龜的呼吸插飲筒
無奈要說你只懂得走膠有撚用
其實是有人求其前日掉到海中
前人犯錯怎麼將重責錯誤告終

然後你說飲筒膠質放極無法溶
然後要永遠不准它跟餐隨便送
而明日你分析走塑用途
逼鳩M記cut數 其實這種依據實太出眾

若要飲冷冰汽水 始終要插下去
是這飲筒阻隔冰塊讓我不怕灌下去
你過來評論我這喝法就是算原罪
但放在世道裡 是否只得它最衰

自信走塑的壯舉 卻不顧往後退
為了膠質消失必須走塑只聽你游說
世間一堆廢墟 廢物滿地沒唏噓
挑剔飲筒更衰 忘記企業放污水 乾脆

人浪裡某個仆街他拋低了煙頭
無奈你看不出他公德失去依舊
同時亦有貨運漏油排放到四周
遺留食炸雞膠羹手套放在腦後

難明是你縱著慾望外遊食牛
難明你為了自在活著才嫌飲筒臭
持續地攻擊不走塑範疇
糕點都要走塑其實污糟得過食晒污垢

若要飲冷冰汽水 始終要插下去
是這飲筒阻隔冰塊讓我不怕灌下去
你過來評論我這喝法就是算原罪
但放在世道裡 是否只得它最衰

自信走塑的壯舉 卻不顧往後退
為了膠質消失必須走塑只聽你游說
世間一堆廢墟 廢物滿地沒唏噓
挑剔飲筒更衰
忘記世代有些污濁遠超膠碎紙碎堆
你不覺有樂趣
問心干戈批鬥攻勢是否可以放下去
你愛極地球環保卻放任入海團隊
用你十世賦稅 大海堆出新市區

任你將塑管再吹 遲早也覺沒趣
下次攻擊新的膠塑姿態不怕再後退
你仆街嘥晒水 抹掉抹淨就乾脆
清洗膠袋再吹 忘記濫用了清水 沖去

帶飲筒出市區 派盡三包怪得誰
那天超生的海龜 其實怕被挪用當樂趣

咩歌

你知唔知醜嫁你呀巴打

沒有得你的允許 我一棍毆落去

屌唔記得寫 鍾無艷

估計係鐘無艶

想屌就直接啦
小試牛刀係有大收負皮既準備

算狗掃啦，改到咁尷尬

狗巴直接用呢個作落去啦 好正

啲歌唱Q口到呀

正皮以示支持你份心意，下次唔好搞到大家咁尷尬喇